一訓醒，就知道5毛吹乜風

成晚勁多post都係屌9勇武派，
黑社會又話唔可以主動打（事實係北角手足主動出擊收左福建幫皮，相反荃灣有手足俾人打到爆晒缸）
放火又話影響民居（明明大部分都係燒警署門口）
佔路又話影響市民（去到今日仲話佔路有問題，你個腦係咪有問題？唔塞撚住d交通，d狗車就四通八達）
乜撚都唔做，係咪全部去番遊行？

我係和理非，但係勇武放核彈我都唔撚割

琴日政府出聲不停分化
3毛就開咩post

全部post都係叫勇武唔好做乜唔好做物